\documentclass[12pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[romanian]{babel}
\usepackage[left=1.5in, right=1.5in, top=1in, bottom=1in]{geometry}
\setcounter{secnumdepth}{3}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage[pagestyles]{titlesec}
\titleformat{\chapter}[display]{\normalfont\bfseries}{}{0pt}{\Huge}
\newpagestyle{mystyle}
{\sethead[\thepage][][\chaptertitle]{}{}{\thepage}}
\pagestyle{mystyle}
\begin{document}
\begin{titlepage}
 
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}} % Defines a new command for the horizontal lines, change thickness here
 
\center % Center everything on the page
 
%----------------------------------------------------------------------------------------
%   HEADING SECTIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------
 
\textsc{UNIVERSITATEA „BABEŞ-BOLYAI” \\
FACULTATEA DE MATEMATICǍ ŞI INFORMATICǍ \\
SPECIALIZAREA INFORMATICǍ}\\[5cm] % Name of your university/college
\textsc{\large Lucrare de diplomă}\\[0.5cm] % Minor heading such as course title
 
%----------------------------------------------------------------------------------------
%   TITLE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
 
\HRule \\[0.4cm]
{\LARGE  \bfseries SOA - Microservicii}\\[0.4cm] % Title of your document
\HRule \\[1.5cm]
 
%----------------------------------------------------------------------------------------
%   AUTHOR SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
 
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Coordonatori științifici:}\\
lect. dr. \textbf{Mircea Ioan Gabriel }
\end{flushleft}
\end{minipage}
~
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Absolvent:} \\
\textbf{Petruțiu Paul-Gabriel} 
\end{flushright}
\end{minipage}\\[6cm]
 
%----------------------------------------------------------------------------------------
%   DATE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
 
{\large \textbf{Cluj-Napoca}}\\[2mm]
{\large \textbf{2019}} % Date, change the \today to a set date if you want to be precise
 
%----------------------------------------------------------------------------------------
 
\vfill % Fill the rest of the page with whitespace
 
\end{titlepage}

\tableofcontents
\cleardoublepage

\chapter{Introducere} 

\chapter{Concepte de baza} 
  \section{Arhitectura Software}
  \section{Servicii Software}
  \section{Sabloane de Proiectare}
  \section{Notiuni legate de arhitectura bazata pe servicii}
  	\subsection{Fundamentele Arhitecturii bazate pe servicii}
  	\subsection{Sabloane de Proiectare pentru arhitecturi bazate pe servicii}
  
\chapter{Sabloane de proiectare bazate pe microservicii}
	\section{Sabloane de implementare a microservicilor}
		\subsection{Agregator}
		\subsection{API Gateway}
	\section{Sabloane arhitecturale de proiectare}
		\subsection{Service bus}
		\subsection{Procesare asincrona}
		\subsection{Agregarea proceselor}
		\subsection{Alte Sabloane}
\chapter{Studiu de Caz}
	\section{Introducere}
	\section{Tranzitia catre microservicii (Netflix)}
	\section{Motive}
	\section{Avantaje, Compromisuri, Dezavantaje si Costuri}
	\section{Arhitectura noii aplicatii}
	
\chapter{Aplicatie Practica}
	\section{Cerinta}
	\section{Specificatii}
	\section{Arhitectura aplicatiei}
	\section{Implementare}
	\section{Sablone bazate pe microservicii in practica}
\chapter{Concluzii}
\chapter{Bibliografie}

\begin{flushleft}
\textbf{Cockcroft, Adrian. 2015. \texttt{Talking microservices with the man who made Netflix’s cloud famous. [interviu cu] Derrick Harris. 2015.}}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\textbf{
Cockroft, Adrian. 2014. \texttt{Migrating to Microservices by Adrian Cockroft. YouTube. [Interactiv] 2014. https://www.youtube.com/watch?v=1wiMLkXz26M.}}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\textbf{
Erl, Thomas. 2009. \texttt{SOA Design Patterns. Crawfordville Indiana : Prentice Hall, 2009.}}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\textbf{
Fowler, Martin. 2014. \texttt{Microservices, 2014,. MartinFowler.com. [Interactiv] 2014. https://martinfowler.com/articles/microservices.html.}}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\textbf{
OASIS Foundation. 2006. \texttt{Reference Model for Service Oriented Architecture. [Interactiv] 2006. https://docs.oasis-open.org/soa-rm/v1.0/soa-rm.html.}}
\end{flushleft}

\end{document}


